一文睇清大埔單野，香港人割定不割。

1. 疑似警察想捉人，結果有人開左一槍，邊個開槍暫時未有人知，要有cctv先知道

2. 一位18-19歲男子俾狗捉左。暫時唔知佢係咪手足。但已知的情況係佢好大機會係涉及上年12月一單案的事主。而未知佢係咪保釋其間無去報到被通緝。

3. 如果佢真係果單案事主，單野係反送中運動前已發生。就算狗隻想拉人，點解唔名正言順，捉到人都唔出委任證，引起市民恐慌。

因為自反送中運動後警隊已經崩壞，有規不依，濫權濫暴成隊內風氣，就算有一兩個唔蒙面肯出證，已經挽回唔到其他同事的聲名狼藉。結果自己人害死自己人，警隊誠信破產，市民仇警情緒植根心中。

呢個係一個結構性問題，只可以由獨立調查委員會/成立獨立監警機構/解散同重組警隊/隊內黑警承受問責去解決。

另外，如果係手足，角色都似係武器供應師。因為警暴0後果，大量手足被濫捕，令到個趨勢係暴政已迫使勇武組織化，地下化，極端化，以殺狗為目標。但真係禁得晒咩？到最後，可能真係會有狗被偷襲，大家都要問下自己到時點樣面對自己的內心同價值觀，整理好自己思緒。

最後，政權，你最後要迫死人民，包括抗爭者同警察，所有人係你眼中都係condom，呢個應該就係你地最想要的結局。

深黃表示有槍都唔割

一個片段一張相 並唔可以講咩
倒果為因

做咩要割？

支持，可唔可以補充少少支持的原因？

支持大家唔割，但可唔可以補充少少支持的原因？

無錯，要理解一件事的整體唔係一張相一段片就可以。

武勇同和理非

淺黃同深黃

以上皆為命運共同體，輸左一齊被共產黨清算

割你老母

輸左就集中營
我寧願攬炒
唔割

與警犬割席

點解要割 曱甴殺左我幾多手足 強姦
被消失 被自殺

唔係話割定唔割，只不過又唔使乜屎都𢲡上身嘅，起碼搞清楚發生咩事先啦

其實黑警依家已經咩都做得出既時候
仲討論割唔割既問題.....會唔會太浪費精神
對面已經行動左幾步 我地仲企係度瘋狂討論
不如討論有咩目標同方向去清算黑警好過

如果係個男子開槍
班狗一早可以衝出黎話 個個人係通緝犯

唔需要成十幾架狗車，又射又發癲，擺明身有屎啦班狗

一早講撚左好耐話唔割，你唔使再問割唔割唔撚割

割乜撚！

無得割
第一次世界大戰的觸發點係暗殺

狗對反送中死左的人冷嘲熱諷、冷血至極
佢地最應該死
我無勇氣無能力做
但唔反對勇者去做

唔使再問㗎啦
咩點面對自己嘅內心同價值觀⋯
我哋咁多手足被姦被打被自殺
殺咗班人渣係天經地義
我哋內心先會平衡 仲點會割
所謂法律已經制裁唔到佢哋

宇宙爆炸都唔割，幾支槍有咩好割

辯方替蘇翰韜申請保釋指出，警方於其住所搜出的並非真槍，他所作出的招認是警方提出恐嚇和利誘下作出。蘇緯軒則是救生員，其居所找到的只是槍枝配件，而他只是「War Game」發燒友，涉案的槍枝配件不是作非法用途

條友唔係真係有槍㗎，如果係有點會保釋到啊
可能本身有氣槍，跟住差佬想老屈香港治安好差又好咩都好啦，搵個有底嘅人來話想係示威度開槍
係個劇本真係好差囉，佢上年已經俾人拉咗點同示威有關啊

有乜資格割其實

手足做乜都唔割，唔洗再問
狗做既就講句多謝得啦

割乜鳩試水溫？？

唔make sense
玩開槍既人 會一個人都射唔中

做乜鳩要問割唔割？你on9定點？

宜家問題係到底係咪老屈

根本唔關割事
你自己都講左單野係反送中前發生

反而呢單野疑點都好多
條友比人拉過
同佢一齊玩槍一男一女
男既可保釋
女既無晒消息
比人拉過重咁沙膽玩槍，肯定日日比人跟蹤
如果係冤枉亦無聽佢受傳媒訪問

唔割

唔記得拉

無割既本錢

武昌點起義 唔會割

我割係因為 你條友有門路
但竟然唔派比手足

我要求全民有槍自衛

割咩姐
總之見到有人被打就要出手
（警賊除外）

一路都等緊武力抗爭 點解要割
唔好話藏有 用埋我都唔割

唯一不足係冇曱甴死

光復香港，時代革命

Agger
成日晒時間討論割唔不如推行動post啦

因為黑驚死全家唔係淨係口號

係冇資格去割
人哋幫自己做撚完野仲同佢割蓆
嗰啲人係咪戇鳩嫁

唔撚好再問
包皮過長都唔撚割

點解係割而唔係要表揚

唔割唔等於爭住認

成件事咁鬼都割

和平解決問題只適用係雙方都遵守緊社會契約，同意公平地用既定機制，以和平方法解決。
當有一方破壞呢個社會契約，另一方係再冇理由去跟從呢個社會契約既限制，處處以非最力設限。
係歷史上冇任何推翻暴政係純以非暴力方法成功。

自己唔敢做 但又想班仆街死 憑咩割夠膽做嘅人
唔怕話比mon post狗知我想你哋3萬人全撚部死撚曬tim 唔知你哋 全部親人必須一齊陪葬

唔知佢係咪手足
就算嗰槍係佢開 唯一可惜都只會係射唔撚死就d狗

一向支持擁槍權 有咩問題

應該問，有乜資格割？而個世界永遠都要有人做前線，無佢地，行唔到今日，和勇大家做好自本就夠，缺一不可。

Pish

因為狗死有餘辜
仲有槍殺狗已經好人道
對家攞緊刀搞到我哋手足終身殘廢

明明要查嘅係狗，疑點多多都唔解釋，你地唔jer住屌，反而係到討論啲可能對自己人不利嘅位
仲有佢係咪手足根本無可能知道，知都唔會講啦戇鳩鳩
係唔係手足都好，黑警依家有錯嘛有疑點嘛，咁將重點放係黑警到囉，又唔見你問721俾人打係咪手足，情況係有啲唔同但我想講都係要jer撚住黑警而唔係其他野

你出flamethrower 我都唔割

割硬 有槍咁耐都唔辣低一隻狗

唔割，但如果輿論話啲槍係佢, 宜家咁嘅政治環境 即係支持港共黨衛軍嘅講法, 坐好多年, 紅底法官見港共&輿論咁 會點判

我亦都無資格去割

咪撚成日話割定唔割啦
從來無話過會割

依家係屌狗插贓

好撚煩
被拉既手足比人插贓嫁禍
呢句野好難明？邊度有割？

問題係唔關呢6個月事
係要硬夾拉埋黎講

隻便衣狗一黎就大叫唔關示威事叫人散開
後來夾完口供就話人地用黎示威?

同藍絲講話割，但照捐錢俾星火，照投票俾泛民

點解要割?

yes

人地勇武都冇同你割
你憑乜撚野割人？

死幾多差人都抵銷唔到佢哋輪姦女童再定落海嘅罪行

差人冇一個值得可憐，除了小數白警。

佢地無做錯
核爆都唔割
唔需要理由

由六月開始啲狗已經對我地不斷開槍
諗唔到割嘅理由

講咗幾多次
殺人都唔割

唔割 劏曬啲狗都唔割

唔好再講話咩割唔割
我地要諗既係到時點慶祝 同埋點掩護手足

你問呢個問題會唔會有啲on9

有狗中槍乜人開槍有所謂？

殺都唔割 有槍點解要割？

不割 錯唔係呢個手足 係個垃圾無能政府

咁快幫人認罪
你都on99

唔割蓆，但係唔代表乜L嘢都要衝出去認，懷疑佢俾人屈唔得架？

成日割割割，盲腸咩。

供應供你老母

一直都唔係割手足, 而家係講緊黑警誠信度問題,

琴晚一開波黑警同media講係果個男想打劫閂左閘既找換店 冇蒙面呀!

官逼民反，黑狗、禍港殃民狗官，人人皆得而誅殺，替天行道，人心大快！何罪之有？核彈都唔割，只係擔心義士被捕！！！

因為現時情況啲狗根本唔驚呢班淨係識嗌死全家嘅香港人

點都唔割

割唔割都無所謂，佢兩支槍都唔係正常人會有，

仲靚過我打war game果兩支玩具槍。

推

現場口風都改幾次
成單嘢鬼到震
食住花生先 割乜撚 真相都未知

點解通常啲人見到槍都會懷疑咗係狗老屈先
正正係因為市民對狗嘅不信任>>>>>>>對手足嘅信任

點解我覺得支槍係生豬肉

割你老味
根本上真係殺狗都唔覺得有問題
幫手消滅垃圾

同意！唔洗再話割/唔割/點解割 係根本冇資格割！

與警暴割蓆
點解咁耐都無警犬中槍

點只唔割，直情支持最好公開咁做
震懾的狗

割？班藍屍黑警殺人強姦都未割啦！
習近平都未割啦！
你割？

如果你一開始係根本冇諗住割既
講咩乜乜乜都唔割

依樣真

自己做唔到，人地幫我做，割乜9
如果手足捉到狗但係放走，先再考慮割唔割

講明核爆都唔割，仲問乜鳩？

核彈都唔割呀

mon po 狗我地話你知，其實好多人想你地死，只不過平時唔出聲

點解每次都要咁...
一有大獲野就話割定唔割

手足拿槍 非常安心
點解要割?

數不清既可疑自殺案件
一大堆殺人狂魔
死左一兩件都沒人可憐
點解要割?

耶穌落唔落黎見佢地就唔撚知
有手足願意送佢地去見上帝
點解要割?

利申: 以上內容純屬虛構 如有雷同純屬巧合

真係有槍 仲唔第一時間搵狗啪
仲點會咁易比班狗搵到
大把機會 3萬隻狗放工果陣唔啪柒佢咩
係都話有槍要等示威果陣用
都on99

要贏就要升級。有槍就係升級，升級就有機會贏。

打gta時如果我係路人
見到主角射狗
我一定幫手
射完走佬我又會幫手

邊個再照單全收狗講個套，幫手足認有軍火，邊個就係鬼

所以問親果班唔係弱智就係狗黎
又要吹埋d割風
同政府一日到黑用廣告講同暴力割蓆一鳩樣

講明出核彈都唔割，槍算乜嘢

敵人的敵人就係手足！

咪係,關割唔割咩事?
根本成件事就唔可信,疑點重重
一句不割彈脅持人硬食黑警d生豬肉咩居心

點面對內心同價值觀？係要諗點慶祝

講明核彈都唔割，其實應該參考下藍絲呢種精神

根本on9
又會咁啱有一班陀槍便衣
如果玩偷襲會唔會一個都射唔中
唔同衝出黎拎住枝槍
大叫 我而家射9你啦
咁咩

支持手足

被黑警圍毆十次 黑警食一粒子彈 便宜佢 呢啲先叫相等武力

點解成日要討論割唔割
割呢個概念真係完全冇出現係我個腦入面 唔好成日都bring up得唔得
大把更加重要嘅問題要諗 唔好嘥大家時間

有行動呀，夠人window shopping已經可以攬炒商場喇

深黃表示，手足好勁⋯

唔明割咩？
都無資格割

唔講以為把槍要高科技到要上堂先識開
班狗以為自己開槍好難
所以就吹風話開槍係一件難度好高嘅事咁
宜家又唔係拎狙係100km外打柒班狗
手槍同步槍 有係身越耐就越危險
真係有用槍嘅覺悟會唔會擺支槍係屋企

有槍又點
到今日一個黑警都無死（唔計皇天擊殺）

和理無資格話割。

樓主，老實講，見到個標題好想屌鳩你
一句講晒核彈都唔割，唔撚駛再問咩，割定唔割個d on9 問題

所以問埋咩割唔割肯撚定隱性5毛黎

次次有咩事都有「人」開post屌人割蓆
係咪要乜鳩都認曬係我地做 先叫唔割？
完全無撚見有人話割 只係 唔係我地做 我地唔會認
係我哋既人都好 無證據 都無必要認

慳啲啦港共 依家已經係有人令把ak對你班狗奴才掃射
啲人係拍手歡呼開香檳慶祝
成日連登話咩割蓆 想手足唔敢升級 怕自己人唔同意？
我想講 手足 即使你唔對準政權都好 只為發洩都好
我地都ok 因為全香港人都一樣咁嬲 你發洩係狗上 黨鐵 死物上 係幫我地出番啖氣！

本人重申 30000隻畜生連其家人虐殺曬
香港變死城廢墟 都唔會割蓆
至今一直唔承認個別事件只係無必要認！
只要有手足自己出離認左槍係佢既 人係佢殺既都好
要安家費 要幫啲咩 出糧成份糧都會捐出去 明？
（雖然最大既幫忙係每人勇敢啲啲 直接推翻政權
但請原諒我地既懦弱 ......）

我推你老母死5毛

成個運動持續到宜家仲講割唔割
藍絲係比我地團結，起碼人哋有事冇事都唔會問人割唔割，轉個頭分化埋我哋都仲得

我同意，其實想提出的係，呢埋運動繼續行落去或以後種種行動都同每一件發生過的事有關連，唔可切割。

無論如何我地都要面對所有人的質疑同疑問，面對敵人我地都要知道自己要點樣回應，咁先可以有力維繫到大家繼續落去。

目標同方向，點樣清算，都離不開我地要點樣回應一切的疑問，唔係只會被人拎黎做武器，話香港人無理性，無判斷，被洗腦，收錢等等垃圾理由。唔係身於環境，唔好期望全世界都睇得咁清楚。

點樣，仲講個割字你悶唔悶

淺黃朋友：啲狗肯定又屈人啦 繼續撐手足 兄弟爬山
深黃：啲狗肯定又屈人啦 btw即使用真鎗都會繼續撐手足

最用心去美化暴力，非popo莫屬i

冇可能割

當初講左核爆都唔割 就真係點都唔會割
更何況我地無資格割

劏狗既話 點都唔割

屌人割果啲都係狗 五毛離
根本無人割過 只係無撚必要認
試下葉繼歡依家出離 都大把人出離backup叫佢殺狗
想利用割唔割手既風向令 本身敢再升級同想升級既手足卻步 猶豫

依家已經係 殺狗 會換離拍掌 歡呼 支持
港共仲想叫人割蓆 on9

同埋依個階段 割都唔可以番轉頭
勝者為皇 敗者為寇
為良知 就算淨番自己一個 都要同全世界對抗

有槍有咩問題？

點解要割？
有人劏狗嘅話開香檳慶祝都黎唔切啦

唔割就唔割

其實有人話割咩？
班狗不停講大話，第一時間質疑佢地好正常呀
咁又變咗割𥱊？

同樣 屠龍如果有搵槍既覺悟
就唔會唔反抗就比人爆門捉曬

唔知以為黑市發明左把槍
一定要入示威集會現場先用到 先射得出

我買得槍 仲比你唔洗斷手斷腳 唔洗死人就捉到我？

我好簡單，想殺狗嘅人就係盟友

唔明點解仲出埋D割定不割既post

支持，一於順水推舟，好似火咁成為常態

發生呢d事，做好三個steps
第一，fc
第二，確認是否手足
第三，如果係，一定不割。

乜都唔割
綁匪都唔割
總之矛頭對popo就得
就會變joker 果個情況
但自己檢討吓點解香港變到咁
popo抵死

利申 乜都唔割
只要政府崩塌+popo全面清算

唔好下下話手足
亂認手足我當5毛論
你唔好話陳同佳係手足?

唔係割唔割 係重組番條timeline

唔可以淨係俾popo 發佈lead 住行

屌都冇人割，最好有埋火箭炮同坦克車潻
成撚日問/屌割唔割，家陣好撚怯咩？
唔割呀屌你

都話左核彈都唔割，槍仔算係乜

射死狗都唔割

真

問割唔割都ON99

核爆都唔割，唔係單純既口號

問題唔應該係割定唔割
應該係信唔信popo公佈既訊息

轉風鬼又出來搞屎

唔割，割你老

咁撚冇用有槍都殺唔到狗，梗係割。

要割原因係打唔中, 要行近d 呀

見到大家都唔會割好堅定

其實想提出的係，呢場運動繼續行落去或以後種種行動都同以往每一件發生過的事有關連，唔可切割。

點解要問大家，係因為無論如何我地都要面對所有人的質疑同疑問，面對敵人我地都要知道自己要點樣回應，咁先可以有力維繫到大家繼續落去。呢個亦係當你走出街頭，係社會唔同場合會遇到俾人問的現實問題。

如果我地係要民主，自由，公義。所有行動目標同方向，點樣清算黑警，都離不開我地要點樣回應社會上所有人提出的疑問。說服到自己，說服到別人，唔好期望全世界都睇得咁清楚。

連登只係其中一個平台，究竟係圍爐打飛機定同全香港人連接成為共同體。就要靠大家係生活上點解解釋所有理念俾人聽，做到唔係一個人的核爆都唔割，而係全香港人核爆都唔割

係更加唔割

我想知唔支持既原因多d

班狗死不足惜

說好了核爆都唔割
有槍算什麼？

邊有本錢割

等緊we have gun的日子。

最好有狗死

武裝 起義 是 ..... 必須的
只係 這位手足 行得快少少 ......
同帶口罩一樣 .... (全部人都帶就冇問題啦！)

當保護平民的最強 武裝 變成 敵人時 ....
你還想 ..... 只用 “聲音” 去戰鬥？？？？

繼續關注未得
現階段根本無資格講咩割唔割..

總之黑警做咩我都會反左先

正常人有危險會搵警察
當你發現威脅你嘅原來係同你對立嘅警察，你會點做，你會覺得徬徨，但你必須鼓起勇氣靠自己面對
經歷過中大理大嘅人應該能夠理解

佢地有無死我唔在意，佢出核彈害到無辜我唔接受，其他咩政犬個啲「哦！聽日有支援新疆集會，食左飯未」

一啲以為電影 書本上嘅嘢
現實究竟都有可能

都冇人話要割

槍桿子裏出政權
--毛主席

唔係我地割唔割手足
係手足去到咁盡都唔割我地繼續為香港付出

真

講真 講割個d/諗緊個d
其實真係可以諗返我地一直爭取緊d咩 點解要爭取
香港依家有幾大鑊

冇任何本錢割
而即使你地思想未跟得上
我都唔會同你地割

只會激勵你地進化

都話核彈都唔割

所以班狗作嘅故真係好撚低質
一定要示威先用得嘅槍真係笑撚死
日日和理lunch又十八區咁多狗屋狗宿
真係要做野洗撚係示威果陣用

割條柒？

革命尚未成功，同志仍需努力

push

好快咁答: 唔割
你話傷害自己人就諗下姐

諗唔到任何原因要割

有槍要珍惜添啦，割乜鳩，罕有兵種

唔割，幾個原因
1）如果係手足，不解釋，佢比我地在座各位都勇敢。

2）就算唔係手足，雖無割蓆可言，因為本來唔係同一條船，但支持佢。因為人民本來就應該要有槍權，用於制衡警權呢樣野。佢有槍又點，用左又點，個重點係佢用意係乜。

割！孫大炮话嘅 同志仍需努力。

割乜柒，班狗死得太遲

唔洗講 點都唔割 炸左成個香港都唔割

到底，點解要割？

唔撚割

根本我哋就應該有槍先叫平等武力
依家叫以卵擊石

要慶祝添啦
有軍火就終於可以出番啖氣

up

而家就係有人想將所有罪名加落示威者到
之後呢班人就可以公然犯法都話係示威者做，大家綁架支持者

如果被捕嗰個真係純打劫同運動冇關點解唔割

點解要割？如果唔關抗爭，我地當無事就可以，如果關抗爭事，更加唔洗割，司法已死，制度已亡，戰係幾支槍就割？佢買核彈我都唔割

仇恨咪係理由
杳港人有幾憎班狗, 仲要人解釋?

大把人日日FF 點攪尻佢地

雖然整狗對成件事無幫助
但係真係會好心涼

小心唔好比人周到就得
深黃只有支持

點解要割？

割佢老母，件事明顯係死黑警想嫁禍。

咁耐以嚟見得仲少？

死黑警欠左香港人好多條人命，滿手鮮血

被跳樓，無可疑
被跳海，無可疑
被失蹤，無可疑
721，拉6個
831，0
101，1個停左一陣職，又袋袋平安繼續出糧。
去澳門，被送中，唔知喎
星火，砌生豬肉話洗黑錢

扮示威者拎槍射同僚？
對班黑警嚟講根本唔算得係咩。

咪係 割你老母 咩

人地只係做緊我地想而又冇能力或者膽量做到嘅野
直頭要受小弟一拜

前提係佢係手足
第一 口號唔係得個嗌字 講明咗唔割就唔割
第二 經過咗半年 黑警做咗咁多仆街野 法律又制裁唔到佢地 如果有人真係敢做既 我唔會割

唔割係唔需要原因, 你咁樣問都係引人割啫係咪?

唔認同用槍有效
但不割席

咪係 仲要得一把
我嫌唔夠多呀
同我整多幾把

樓主 我真係要屌鳩你
點解要問割唔割？覺得要割既人自己熄連登啦

咪撚再開廢post啦，割乜春姐，6月到而家訓左？
一句講晒，樓主開廢post割唔割
拉

佢地想滅口

popo擺明老屈

不篤灰不割蓆唔係口號
係政府話俾香港人知和平示威冇用

如果唔需要原因呢個答案可以全香港人，全世界都明白的話，我唔反對。首先唔係一句問句。想表達的係內文同頂置回覆都講左。

如果有手足用槍殺曱甴
冇理由要割囉

曱甴是害蟲喔

首先唔係一句問句。而家面對割唔割，應該停留係個人層面定共同層面。想表達的係內文同頂置回覆都講左。

可唔可以補充翻小小割席既原因？
6月到依家死幾多手足？

首先標題唔係一句問句。而係想討論每一個行動同應對，我地都要有自己的論述，而呢個論述係可以說服到自己同埋盡力去說服人。

避免一切口號變得教條主義

割咩
香港人報仇

割你老母臭閪

點都唔撚割，完

唔明有咩問題
底線係唔搞無辜嘅人
即係唔會搞平民

殺狗都唔割

今時今日仲諗緊割唔割既人，我可以話肯撚定係偽黃

殺狗都唔割
不過肯定有人會割
所以盡量做前三思

其實好簡單
手足咪撐
唔係手足咪唔使撐囉

根本冇咩討論空間

點都唔會割
但係咩都未知有咩好諗

點解要諗割
核彈都唔割

自己人唔割就一定架啦
係唔知係咪自己人姐

西灣河、關家榮、11月11日

黑警已經一早隨意槍擊香港人
有人攞起槍反抗，點解要割佢？

發展落去........下次會發現鈾235，死毅進仔

點解要割
噚日係發生地點嘅對面m記 聽到好大聲槍聲 之後成班人都出晒去 圍撚住啲狗 根本依家香港人已經好多黃 就算係手足開 都覺得無野 都係會圍狗撚狗 根本班狗已經好難翻生
利申深黃 殺狗都唔割 如果佢噚日真係有意殺狗 好佩服佢

淨係同曱甴政府割

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔知你up乜鳩 核彈都唔割啦 區區一枝手槍要我割!?

有槍都一早攞出黎出啦，仲等到而家？

如果係真義士
佢預咗命都唔要添啦
隨時變蜜蜂竇
咁都割？

根本冇割呢個OPTION

勇武未同我地割蓆
憑咩同佢地割？

唔割咪唔割囉，要原因既就唔叫「核彈都唔割」

Me too
殺狗也不割

如果係示威者嘅就死都唔割
但唔該搞清楚到底係咩事先！！！

諗一諗都發覺唔對路 佢地開實會認

推 source?

話明核爆教唔割
有槍算係咩
點搞都唔割